時間幾時先幫到我去忘記一個人

一日一日咁過，仲係會食唔安訓唔落
幾時先肯釋懷呀

你出殯嗰日

過左幾多日

叮一聲

我唔要呀

Time is bullshit
要忘記一個人最好係將你嘅心機放去第二度
例如第二個人

巴打同你情況差唔多，一句掛住真係會打沉左
又洗多次牌

時間唔可以幫你忘記一個人
但係可以令你慢慢放低一個人

你係咩事

成個月啦... 都係好掛住佢... 好多嘢都好後悔...
失去先識得珍惜...

明明識佢個陣佢話自己係單身 但傾咗個半月佢竟然話同女朋友去旅行 究竟幾時先唔會再俾佢影響到我嘅情緒

要珍惜

其實有第二個人既出現真係好重要
唔係水抱果種 係令你知道之前既自己其實好傻既果個人
希望呢個人快啲揾你

忘記唔到一個人
忘記既只有當日既感情

大家咁話

分咗手一星期
無時無刻都會諗起
夜晚瞓教又會夢見
每日起身就係得翻空虛同現實
究竟我仲要行屍走肉幾耐

有時仲要無神神不安

一諗到我真係失去咗佢就好絕望
想像唔到第日見到佢同第二個人一齊

下個會更好

分開左一年 都唔敢搵下佢

忘記一個人好難，你想用盡奶力走出框框。
滴答滴答，聽著鬧鐘一秒一秒過，想念、思念令你廢寢忘餐。

到了最後，心中還是忘不了，畫面一幅一幅在你眼前走過。

忘不了，就不要忘記。

半年啦 呢半年要多啲諗下佢有咩唔好 你地點解唔夾 咁就會好啲

以前自己開post